入黎講下你一個星期有幾多日返屋企食晚飯

出左黎做野 成日都要應徵/OT 星期六日有時又約左朋友。但點都會留返星期六/日 是但一日返屋企食
我一星期都有3-4日係屋企食 有時夜返都會有碗湯係度 一定會飲到乾乾淨淨 咁先對得住老母 。就新年係度祝大家團團圓圓

鮑姐

0

鮑

你一星期屌幾多次鮑姐?

包姐

日日返屋企食鮑姐

好少 屋企食得好淡
通常就滾水菜心斬個料

留名睇毒撚話自己無朋友
一星期七日返屋企食

平時同鮑姐食得多咯

7日

日日番去食飽姐隻飽

同鮑姐一個禮拜食七次？

b

食鮑姐包飽
對穿祥

鮑鮑

日日都係食外賣

5次
BTW 鮑姐

自己一個住，隨咗糧尾嗰幾日之外基本上日日都喺街食

btw樓主同一星期幾多日同鮑姐返屋企食飯？

*除咗

6日
因為我個名
btw 同鮑姐一星期食幾多餐？

無朋友定點？

耆齡王要應徵做咩

我冇朋友

你答咗我先
一星期屌鮑姐屌幾多次

1日

7

咁少唔信
你最少一日都食鮑姐隻鮑3次啦

屌你班仆街鮑撚夠未，人地好地地開個post，你班撚屌乜鳩都唔講淨係鮑姐前鮑姐後，講得多就煩啦，好撚好笑咩
===================================
一星期4日到，其餘3日拍拖

對唔對得住鮑姐

勹且

棋靈王 : 零日,日日去同鮑姐食

關你撚事 你識唔識規矩?

鮑姐

每日
但每日屋企都係食外賣

棋靈王巴打唔好再俾人蝦喇。你受嘅心
靈創傷實在太大，我唔忍心再見到棋靈
王你喺每一個post都咁樣俾人洗板。我
屌你啦成班兒登仔，要抽水唔係就咁提
鮑姐就得㗎嘛。人地都係想正常討論㗎
姐。大家唔好再蝦佢喇。

魚包女且

7晚

日日

如果我返早就日日都返屋企食
不過最近返夜更，日日都喺出面食，好唔健康

btw樓主心靈幾強大

出面食仲要夜晚 一定好貴

公司包食